中國共和了一百多年

今時今日同滿清有咩分別？

唔洗剃頭

有得淘寶

你乜水

分別唔大，就連係香港，我都覺得d社會觀念可以同一百幾十年前一樣咁保守。
革命？不了。移民？狗衝！

撞名

因為身家問題？

華人家庭對長輩既順從同現代福利制度好唔同。有全民退保/充足社會保障，一個生唔生根本可以有尊嚴咁生活。但香港家庭又要理四廢老，又要對子女無微不至既照顧，最夾心既變左係家長，咁辛苦邊個想做。
又，改革社會制度既討論完全封印晒，變唔再到好既點解要留？

仲要愈嚟愈多大陸人
成班大陸人民智未開咁款

不過本地香港人本身都好得去邊

共... .... 和.........

其實冇咩分別，由中共開國至今
咁多位總書記都係皇帝